分享) 動物傳心師好勁,隻龜去左邊都知道..

最近《新聞刺針》記者的寵物烏龜走失，看見動物傳心大行其道。有引用量子物理原理的傳心師，亦有用腦電波的。他們都說靠動物照片就能知道動物想甚麼，於是記者決定一試。

有線記者send左張玩具龜既相, 俾5個所謂「動物傳心師」, 個個都話同隻「龜」傾到計, 問到隻「龜」點解走, 最神奇係見到隻「龜」而家睇緊乜

不過咁樣「傾計」原來要收幾百蚊

最尾d傳心師反應笑到仆街

到而家都係唔明點解會有人畀錢信呢啲on9嘢

撚狗

死兜爛兜 同d耶撚一樣

屌你

好撚柒呀

由頭精彩落尾，有曬起承轉合，串到應一應。cls

屌我有一下以為條片stop左
佢呆到唔知點反應果下真係

人同動物都傳到心咁人同人都得啦, 有你班友香港咪冇哂失蹤人口

推

有線又撚狗

笑撚死

奇妙電視有冇得睇有線新聞?
搵人教我接收

屌你老母好睇過東張西望一千倍啦

等我學完去國防部做先